msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: greenaddress-wallet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-01 18:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-23 15:03-0400\n"
"Last-Translator: GreenAddress <info@greenaddress.it>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"

#: static/js/greenaddress.js.c:21
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenaddress.js.c:21
msgid ""
"Cookies help us deliver our services. By using our services, you agree to "
"our use of cookies."
msgstr ""
"Cookies 帮助我们提供我们的服务。通过使用我们的服务，您同意我们使用 cookie。"

#: static/js/greenaddress.js.c:22
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenaddress.js.c:22
msgid "More information"
msgstr "详细信息"

#: static/js/instant.js.c:54
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/instant.js.c:54
msgid "Invalid WIF key"
msgstr "WIF 密钥无效"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:43
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:43
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:43
msgid "You need to log out to update cache."
msgstr "您需要注销以更新缓存。"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:137
#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:760
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:137
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:760
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:137
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:760
msgid "Failed processing payment protocol request:"
msgstr "支付协议请求处理失败"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:280
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:280
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:280
msgid "Electrum setup failed"
msgstr "Electrum设定失败"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:310
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:310
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:310
msgid "Bitcoin transaction received!"
msgstr "收到比特币 ！"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:371
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:371
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:371
msgid "Please provide this word"
msgstr "Please provide this word"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:374
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:374
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:374
msgid "Incorrect word"
msgstr "Incorrect word"

#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:429
#: static/js/greenwallet/controllers.js.c:453
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:429
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/controllers.js.c:453
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:429
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/controllers.js.c:453
msgid "Re-depositing successful!"
msgstr "再存款成功 ！"

#: static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:68
#: static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:95
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:68
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:95
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:68
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/hdwallet.js.c:95
msgid "You can't sent funds in watch only mode"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:343
#: static/js/greenwallet/services.js.c:485
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:343
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:485
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:343
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:485
msgid "Main"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:388
#: static/js/greenwallet/services.js.c:2186
#: static/js/greenwallet/services.js.c:2271
#: static/js/greenwallet/services.js.c:2305
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:388
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2186
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2271
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2305
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:388
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2186
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2271
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2305
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:518
#: static/js/greenwallet/services.js.c:1200
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:518
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1200
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:518
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1200
msgid "Voucher"
msgstr "Voucher"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:680
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:680
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:680
msgid "Back from "
msgstr "Back from "

#: static/js/greenwallet/services.js.c:682
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:682
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:682
msgid "From "
msgstr "从"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:707
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:707
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:707
msgid "To "
msgstr "至"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:743
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:743
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:743
msgid "Sent back to "
msgstr "发回到"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:746
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:746
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:746
msgid "Re-deposited"
msgstr "再度存款"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:802
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:802
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:802
#, fuzzy, c-format
msgid "Time,Description,satoshis,%s,txhash,fee,memo"
msgstr "时间，说明，satoshis，"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:857
#: static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:189
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:857
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:189
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:857
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:189
msgid "Not enough money"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1642
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1642
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1642
msgid "Bitcoin transaction sent!"
msgstr "比特币交易已发送"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1646
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1646
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1646
msgid "Transaction failed: "
msgstr "交易失败："

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1674
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1674
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1674
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1828
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1828
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1828
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1845
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1845
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1845
msgid "Failed retrieving password."
msgstr "恢复密码失败。"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1967
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1967
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1967
msgid "Session expired. Please try again."
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1986
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1986
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1986
#, c-format
msgid "Request timed out (%s)"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:1994
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:1994
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:1994
#, fuzzy
msgid "Problem with connection detected. Please try again."
msgstr "Problem with Internet connection detected. Please try again."

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2054
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2054
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2054
msgid "An error has occured which forced us to log you out."
msgstr "有错误发生迫使您登出"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2369
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2369
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2369
#, fuzzy
msgid "Changing PIN failed."
msgstr "登录失败"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2836
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2836
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2836
msgid "Error reading address book: "
msgstr "读取地址簿时出错："

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2852
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2852
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2852
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2854
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2854
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2854
msgid "Error copying"
msgstr "复制错误"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2915
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2915
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2915
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2917
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2917
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2917
msgid "Invalid format"
msgstr "无效的格式"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2928
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2928
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2928
msgid ""
"Could not process the QR code, the image may be blurry. Please try again."
msgstr "无法处理二维码，图像可能模糊。请再试一次。"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2975
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2975
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2975
msgid "Access denied. Retry to scan from file."
msgstr "访问被拒绝。重试以从文件扫描。"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:2981
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:2981
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:2981
msgid "You must provide only one image file."
msgstr "您必须提供一个图像文件。"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3163
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3163
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3163
msgid ""
"Device could not be opened. Make sure you don't have any TREZOR client "
"running in another tab or browser window!"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3272
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3272
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3272
msgid ""
"Outdated firmware. Please upgrade to at least 1.3.0 at http://mytrezor.com/"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3512
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3512
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3512
#, fuzzy
msgid "BTChip communication failed"
msgstr "校验和校验失败 ！"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3538
#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:90
#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:383
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3538
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:90
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:383
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3538
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:90
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:387
msgid "Invalid PIN"
msgstr "Invalid PIN"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3540
#: static/js/greenwallet/services.js.c:3550
#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:92
#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:391
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3540
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3550
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:92
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:391
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3540
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3550
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:92
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:395
msgid "Dongle is not set up"
msgstr "Dongle is not set up"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3542
#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:94
#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:393
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3542
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:94
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:393
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3542
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:94
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:397
msgid "Dongle is locked - reconnect the dongle and retry"
msgstr "Dongle is locked - reconnect the dongle and retry"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3553
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3553
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3553
msgid "Dongle is locked - remove the dongle and retry"
msgstr "Dongle is locked - remove the dongle and retry"

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3644
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3644
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3644
#, c-format
msgid "Old BTChip firmware version detected. Please upgrade to at least %s."
msgstr "Old BTChip firmware version detected. Please upgrade to at least %s."

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3916
#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:114
#: static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:400
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3916
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:114
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:400
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3916
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:118
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:400
msgid "Please provide a password."
msgstr "Please provide a password."

#: static/js/greenwallet/services.js.c:3920
#: static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:404
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/services.js.c:3920
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:404
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/services.js.c:3920
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/transactions/controllers.js.c:404
msgid "Passwords do not match."
msgstr "Passwords do not match."

#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:31
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:31
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:31
#, c-format
msgid "Please go to %s first to set up your device."
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:182
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:182
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:182
msgid "You were already registered, so we logged you in."
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:307
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1100
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:307
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1100
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:307
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1100
msgid "Custom login enabled"
msgstr "自定义登录已启用"

#: static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:402
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:402
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/apps/signup.js.c:402
msgid "Mnemonic not available when using hardware wallet seed"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:77
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:77
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:77
msgid "Not enough data to draw the graph"
msgstr "没有足够的数据来绘制图表"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:127
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:127
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:127
#, fuzzy
msgid "1 confirmation"
msgstr "详细信息"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:128
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:128
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:128
#, fuzzy, c-format
msgid "%s confirmations"
msgstr "详细信息"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:235
#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:72
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:235
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:72
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:235
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:72
msgid "Not a valid encrypted private key"
msgstr "不是有效的加密私钥"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:236
#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:135
#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:142
#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:159
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:236
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:135
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:142
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:159
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:236
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:135
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:142
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:159
msgid "Not a valid private key"
msgstr "不是一个有效的私钥"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:237
#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:73
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:237
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:73
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:237
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:73
msgid "Invalid passphrase"
msgstr "无效的密码"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:254
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:254
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:254
msgid "Funds redeemed"
msgstr "资金赎回"

#: static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:257
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:257
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/info/controllers.js.c:257
msgid "Already redeemed"
msgstr "已兑换"

#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:51
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:51
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:51
msgid "Funds swept"
msgstr "资金已转移"

#: static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:59
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:59
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/receive/controllers.js.c:59
msgid "Already swept or no funds found"
msgstr "已经转移或没有遗额"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:22
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:22
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:22
msgid "Checksum validation failed!"
msgstr "校验和校验失败 ！"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:30
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:30
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:30
msgid "Version "
msgstr "版本"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:35
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:35
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:35
msgid " is not a valid number of outputs"
msgstr "不是有效的产出数"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:150
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:150
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:150
msgid "Missing change P2SH script"
msgstr "Missing change P2SH script"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:153
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:153
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:153
msgid "change OP_HASH160 missing"
msgstr "缺少 change OP_HASH160 "

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:154
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:154
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:154
msgid "change OP_EQUAL missing"
msgstr "缺少 change OP_EQUAL"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:171
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:171
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:171
msgid "Invalid pubkey hash script length"
msgstr "无效的公钥哈希脚本长度"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:172
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:172
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:172
msgid "OP_DUP missing"
msgstr "缺少OP_DUP"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:173
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:173
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:173
msgid "OP_HASH160 missing"
msgstr "缺少OP_HASH160"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:174
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:174
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:174
msgid "Invalid pubkey hash"
msgstr "无效的公钥的哈希"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:175
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:175
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:175
msgid "OP_EQUALVERIFY missing"
msgstr "缺少OP_EQUALVERIFY"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:176
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:176
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:176
msgid "OP_CHECKSIG missing"
msgstr "缺少OP_CHECKSIG"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:178
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:178
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:178
msgid "Invalid out P2SH script length"
msgstr "out P2SH 脚本长度无效"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:179
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:179
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:179
msgid "out OP_HASH160 missing"
msgstr "缺少 out OP_HASH160"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:180
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:180
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:180
msgid "Invalid out P2SH hash"
msgstr "out P2SH 哈希无效"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:181
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:181
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:181
msgid "out OP_EQUAL missing"
msgstr "缺少 out OP_EQUAL"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:188
#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:240
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:188
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:240
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:188
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:240
msgid "Invalid output value"
msgstr "无效的输出值"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:217
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:217
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:217
msgid "Missing input"
msgstr "缺少输入"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:222
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:222
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:222
msgid "Inputs value is not larger than zero"
msgstr "输入值不大于零"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:247
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:247
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:247
msgid "Fee is too large (%1, expected at most %2)"
msgstr "费用太多（%1，预期最大数 %2）"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:251
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:251
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:251
msgid "Fee is too small (%1, expected at least %2)"
msgstr "Fee is too small (%1, expected at least %2)"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:357
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:357
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:357
msgid "Facebook login failed"
msgstr "Facebook 登录失败"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:380
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:380
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:380
msgid "Transaction reversed!"
msgstr "冲销交易！"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:396
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:416
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:673
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:396
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:416
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:673
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:396
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:416
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:673
msgid "Email sent"
msgstr "邮件已发送"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:400
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:400
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:400
msgid "Failed sending email"
msgstr "邮件发送失败"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:424
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:424
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:424
msgid "Reddit message sent"
msgstr "Reddit 消息已发送"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:429
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:429
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:429
msgid "Failed sending Reddit message"
msgstr "发送Reddit消息失败"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:483
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:483
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:483
msgid "Transaction amount must be at least 0.1543mBTC to allow redemption fee"
msgstr "Transaction amount must be at least 0.1543mBTC to allow redemption fee"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:526
#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:595
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:526
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:595
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:526
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:595
msgid "Transaction verification failed: "
msgstr "交易确认失败:"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:625
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:625
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:625
msgid ""
"Sorry, vouchers and social transactions are not supported with hardware "
"wallets."
msgstr ""
"Sorry, vouchers and social transactions are not supported with hardware "
"wallets."

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:670
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:670
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:670
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效金额"

#: static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:679
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:679
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/send/controllers.js.c:679
msgid "Please provide a recipient"
msgstr "请提供接收者"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:326
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:326
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:326
#, c-format
msgid "(about %s days: 1 day ≈ 144 blocks)"
msgstr "（大约 %s 天： 1 天 ≈ 144 块）"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:345
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:345
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:345
msgid "nLockTime settings updated successfully"
msgstr "已成功更新 nLockTime 设置"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:400
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:400
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:400
msgid "Already expired"
msgstr "已过期"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:401
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:401
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:401
#, c-format
msgid "in about %s days"
msgstr "在大约 %s 天"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:452
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:452
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:452
msgid "You need to log out for language changes to be applied."
msgstr "您需要注销以应用语言变更。"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:460
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:460
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:460
msgid "Error changing language:"
msgstr "更改语言时出错："

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:492
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:526
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:566
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:492
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:526
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:566
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:492
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:526
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:566
msgid "{1} supports only the following currencies: {2}"
msgstr "{1} 只支持以下货币： {2}"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:616
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:616
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:616
msgid "Sent handler registration request"
msgstr "Sent handler registration request"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:644
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:644
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:644
msgid "Cannot remove an account with non-zero balance"
msgstr "不能删除非零余额帐户"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:666
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:666
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:666
msgid "You can't change your email address while you have email 2FA enabled"
msgstr "您不能更改您的电子邮件地址，因为你已启用了电子邮件双重认证。"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:683
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:683
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:683
msgid "Email confirmed"
msgstr "电子邮件地址已确认"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:812
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:812
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:812
msgid "New item saved"
msgstr "保存新条目"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:818
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:818
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:818
msgid "Error saving item: "
msgstr "保存条目时出错:"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:944
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:944
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:944
msgid "PIN removed"
msgstr "Pin码已移除"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:976
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:976
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:976
msgid "PIN changed"
msgstr "PIN码已改变"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:980
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:980
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:980
msgid "PIN set"
msgstr "PIN码设置"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:995
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:995
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:995
msgid "All PINs removed"
msgstr "所有PIN码已移除"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1016
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1016
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1016
msgid "Facebook integration disabled"
msgstr "禁用 Facebook 关联"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1029
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1029
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1029
msgid "Facebook integration enabled"
msgstr "启用的 Facebook 关联"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1050
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1050
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1050
msgid "Reddit integration disabled"
msgstr "禁用的 Reddit 关联"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1062
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1062
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1062
msgid "Reddit integration enabled"
msgstr "启用 Reddit 关联"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1084
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1084
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1084
msgid "Custom login disabled"
msgstr "禁用自定义登录"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1097
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1097
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1097
msgid "Custom login changed"
msgstr "更改自定义登录"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
msgid "Change"
msgstr "变化"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1117
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1150
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1158
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1225
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1225
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1225
msgid "Limits updated successfully"
msgstr "Limits updated successfully"

#: static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1416
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1416
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/settings/controllers.js.c:1416
#, fuzzy
msgid "Renamed successfully"
msgstr "Limits updated successfully"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:11
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:11
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:11
msgid "Create new Wallet"
msgstr "创建一个新的钱包"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:21
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:21
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:21
msgid "Launch the App"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:27
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:27
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:27
msgid "Install the App"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:287
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:287
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:291
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:385
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:385
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:389
msgid "Invalid PIN, 2 retries left"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:387
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:387
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:391
#, fuzzy
msgid "Invalid PIN, 1 retry left"
msgstr "Invalid PIN"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:389
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:389
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:393
#, fuzzy
msgid "Invalid PIN, dongle wiped"
msgstr "Invalid PIN"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:402
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:402
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:406
msgid "{hardware_wallet_name} Login"
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:493
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:493
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:497
msgid "Wallet decryption failed"
msgstr "钱包解密失败"

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:502
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:502
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:506
#, c-format
msgid "%s attempts left."
msgstr ""

#: static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:504
#: WalletCrx/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:504
#: WalletCordova/www/greenaddress.it/static/js/greenwallet/signuplogin/controllers.js.c:508
msgid "0 attempts left - PIN removed."
msgstr ""

#~ msgid "No Electrum servers reachable"
#~ msgstr "No Electrum servers reachable"

#~ msgid "TREZOR initialisation failed"
#~ msgstr "TREZOR initialisation failed"

#, fuzzy
#~ msgid "Incorrect output value"
#~ msgstr "无效的输出值"

#, fuzzy
#~ msgid "Electrum server failed to reply"
#~ msgstr "Electrum设定失败"

#~ msgid "No balance to spend"
#~ msgstr "余额不足"

#~ msgid "Error Decrypting Wallet. Please check your password is correct."
#~ msgstr "打开钱包出错。请检查您的密码是否正确。"

#~ msgid "Logged in!"
#~ msgstr "Logged in!"

#~ msgid "PIN correct"
#~ msgstr "PIN correct"
